其實點解有人搞反國安法街站 無人搞全港反國安法簽名活動

人地網上又好 街上又好
日日都有數字同Post 出街

佢地數字靚 畫面靚 俾晒數字同對白政府拎出嚟講
我地宜家唔可以遊行用人數表達⋯

點解連網上既數字都唔俾國外朋友睇！

如果每個區議員都搞一個簽名活動
我相信一樣加埋都有幾十萬人

網上搞 可以全世界好多人都會反對！

如果黑警到時搞事
亦可以拎返佢地保護支持國安淺街站既相去對比！

點解無人做！

因為無人做

因為一定少過人

因為會比人斬囉

你覺得做呢啲共產黨就會驚？

咪有囉
係咪得你個區無

因為反唔到囉

簽個名就贏

我簽左好多

民氣已經衰落緊，依家搞死硬

咁不如整個幾百億人反國安法ge網？

對家都咁玩，玩返轉頭用其人之道還其人之身囉